iqos3.0好唔好用？

本身用開lil 想試下
但以前用2.4plus好易壞

有冇巴絲用緊？

有冇人想要煙蛋 唔岩食

食過下iqos
發覺比起真煙到喉唔到肺
都係食返真煙算

好用，用開2.4 plus
尋日身痕買左3.0 藍色勁好j
差電快左，我依家要駁煙就兩部機輪流食

本身癮大既話IQOS係幫唔到你

lil唔好用？覺得2.4唔好用

2.4壞左兩次 都整唔番
轉左lil 冇咁易壞

2.4好撞手神，我有fd 換極都壞轉左其他牌子
我就1部機用左成年都冇事，係身痕買3.0 玩下

巴打係邊買開蛋

熟人路搭路咁買，由$430 買到依家$500
嚟緊應該轉搵$460 但要等，唔係即有

3香港買幾錢到？

950 我上次買。黑色 （可作參考）
黑白同價。藍 金 +100

好用過2.4
乾淨D 3.0清完機同2.4清完有好大分別 2.4清極總係有陣味 充電快咗。15啖 吸多一啖

$8xx

有冇帶過煙彈入境 ？ 同埋比稅要幾錢？

咩味

仲用緊P5 聽聞iqos好易壞

依家啲彈好鳩難買

買唔到煙陣⋯ 冇食佢個幾星期 就快戒甩埋

Tg我 zayn9876

有3條淺藍，有冇人啱？

想買煙彈

邊度有貨？Thanks

喺羅湖買入境會唔會犯法

淺藍啱唔啱？